{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "장치천"
    },
    "text": "装置川 (장치천)\n慶尚南道高城郡三山面張峙里、三峰里\n慶尚南道高城郡三山面長峙里渓谷を起点にし、三峰貯水池を経て南東方向に流れ南海岸に注ぐ地方河川です。この河川水系は、三峰川とマグダル川の2つの小河川と本流から成り立っています。全体の河川の長さは3.15kmで、流路の延長は3.5km、流域面積は1.49㎢です。流域周辺の土地のほとんどは森林や農耕地として利用されています。河川下流部には東西に広がるサンソンやとシンワン山があります。 また、河川の傾斜度は上流ビューが1/54、中流部が1/65、下流部が1/122で、全体的に急傾斜ですが、下流に進むほど傾斜が緩くなります。そして、河川沿いには国道77号線が通っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地方河川の名前は何ですか？",
            "answer": "装置川（장치천）です。"
        },
        {
            "question": "この地方河川の起点はどこですか？",
            "answer": "渓谷を起点にしています。"
        },
        {
            "question": "この地方河川はどこに注いでいますか？",
            "answer": "南海岸に注いでいます。"
        },
        {
            "question": "この河川水系は何から成り立っていますか？",
            "answer": "この河川水系は、三峰川とマグダル川の2つの小河川と本流から成り立っています。"
        },
        {
            "question": "この地方河川の全体の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "全体の河川の長さは3.15kmです。"
        },
        {
            "question": "この地方河川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "流域面積は1.49㎢です。"
        },
        {
            "question": "この地方河川の周辺は主に何に利用されていますか？",
            "answer": "周辺の土地のほとんどは森林や農耕地として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地方河川沿いには何がありますか？",
            "answer": "河川下流部にはサンソンやシンワン山があります。"
        },
        {
            "question": "この地方河川の傾斜度はどのようですか？",
            "answer": "上流ビューが1/54、中流部が1/65、下流部が1/122で、全体的に急傾斜ですが、下流に進むほど傾斜が緩くなります。"
        },
        {
            "question": "この地方河川沿いには何が通っていますか？",
            "answer": "河川沿いには国道77号線が通っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 317
    }
}